問自己一個問題

尋日係大成交配合下突破重大阻力位
今日邊個會俾貨你買？